## Задание

Сверстать макет сайта в 3х разрешениях 320px, 768px и 1200px, используя препроцессор SASS и собирая проект с 
помощью менеджера задач Gulp. Дедлайн для выполнения данного домашнего задания - 1 неделя.

#### Технические требования к верстке
- Вам будет дан [макет](https://www.figma.comfilexfJaWZfJtb5T365fEwiQdxAdvanced-HTML-HW2node-id=0%3A1) сайта 
в трех разрешениях - 320 пикселей, 768 пикселей и 1200 пикселей.
- Верстка должена быть сделана с учетом принципов адаптивной верстки, то есть все блокиколонки должны менять 
свое взаимное расположение когда разрешение экрана становится сликшом мало, чтобы они могли располагаться на 
одной линии. Общее правило Если блоки уже не могут располагаться рядом так, как на декстопной версии, то они 
должны становится так, как планшетноймобильной версии макета.
- Для  верстки вы должны использовать препроцессор SASS с такими нюансами
   - используйте самые распространенные инструменты препроцессоров `переменные`, `миксины` и `&`;
   - разделите css-код вашего проекта на несколько отдельных scss-файлов по смыслу (например, переменные в 
   один файл, миксины - в другой, стили для шапки сайта - в третий, и т.д.), то есть создайте структуру 
   проекта, и объедините их с помощью инструкции `@import`.
- При разрешении экрана 768 пикселей или менее верхнее меню должно становиться выпадающим при клике на 
иконку меню в верхнем правом углу, как показано на версии макета `320px-dropdown_menu`.
- Секция с Инстаграм-фото - это strongнеобязательноеstrong задание (обратите внимание, что фото не 
становятся друг под друга при уменьшении экрана, а их становится больше, и на разрешениии 768 пикселей в 
названии секции появляется вторая надпись GOT TO OUR INSTAGRAM PAGE).

#### Сборка проекта
 - Проект должен собираться с помощью сборщика `Gulp`
 - В корне проекта должно быть две папки - `src` и `dist`, а также файл `index.html`
 - Стили и скрипт в `index.html` должны быть подключены из папки `dist`
 - Папка `src` должна содержать все рабочие файлы, в которых вы будете писать код (папки `scss`, `js`, `img`)
 - Содержимое папки `dist` должно генерироваться автоматически путем преобразования и копирования файлов, 
 которые находятся в папке `src`
 - Необходимо настроить два основных рабочих задания для `Gulp`
   - `dev`
   - `build`
 - Рабочее задание `build` должно включать следующие подзадания
   - очистка папки `dist`;
   - компиляция `scss` файлов в `css`;
   - добавление вендорных префиксов к CSS свойствам для поддержки последних нескольких версий каждого из 
   браузеров;
   - удаление неиспользуемого css-кода;
   - конкатенация всех `css` файлов в один `styles.min.css` и его минификация;
   - конкатенация всех `js` файлов в один `scripts.min.js` и его минификация;
   - копирование минифицированных итоговых `styles.min.css` и `scripts.min.js` файлов в папку `dist`;
   - оптимизация картинок и копирование их в папку `distimg`;
 - Рабочее задание `dev` должно включать следующие подзадания
   - Запуск сервера и последующее отслеживание изменений `.js` и `.scss` файлов в папке `src`;
   - При изменении - пересборка и копирование объединенных и минифицированных файлов `styles.min.css` и `scripts.min.js` в папку `dist`, перезагрузка вашей html-страницы.
 - При сборке проекта можно использовать любые `npm` пакеты, но большинство нужного функционала вы найдете в 
 следующих
   - gulp
   - gulp-sass
   - browser-sync
   - gulp-js-minify
   - gulp-uglify
   - gulp-clean-css
   - gulp-clean
   - gulp-concat
   - gulp-imagemin
   - gulp-autoprefixer